學車千其唔好報鏗鏘！！

鏗鏘既師傅換左兩次
報左最多堂個course棍
報完上幾次知哩間野伏到痴線
本身諗住忍
最後考完先知好多野係無教過
例如望盲點
泊仔點入線
最後衰左

我既教訓想同大家講：
換過兩次師傅
但都係一樣垃圾
老耶呃鐘早走唔在講
極之唔專業
教車時間係你間離剃鬚食橙傾電話
屌那星
講極之多廢話 講車既知識極少 係又屌9你唔係又屌 呃哂D時間成日on99要你停車講廢話屌你
極力子講左杞子
陳xx師傅超級無禮貌
大家上左真係預左考唔到
好後悔哂左錢、時間去報鏗鏘
大家學車報鏗鏘請預左肥

盲點都無教，咁佢應該係無講過野咁滯啦喎

推比大家

2020年仲有人報鏗鏘

候活：鏗鏘共你經歷創傳奇~

考牌的標記

師傅名，開多個字please

盲點差唔多係考車最重要果樣野

伏撚到

望盲點都唔教？？？樓主有無誇張到？
真係嘅話都好離譜

15年考鏗鏘大球場棍van 8千幾一剔pass路過

生意淡薄，同行相爭體諒下

不過果個師傅都係接鏗鏘refer既客

冇計 個牌就佢持有 得佢可以教

私人搵＞不安＞堅將＞你賤

其實好睇你遇到咩師傅
咩學校都有好有壞

開名啦屌

我都係鏗鏘 不過遇到好師父
一上車就好正經咁教 一路講車既控制
講到我都煩埋 一上車講到落車
但真心講考試重點野係少 重點教你點舞部車
我直到臨考都唔係好知扣分點
肥左一次再考就pass

唔開名仲有咩可以講

我第一次報都係鏗鏘，個師傅成撚日吊住我個clutch ，仲教教下瞓著咗打鼻寒，我心諗仲好終於無人吊住我可以自己試

好耐之前跟過鏗鏘
伏到
全程冇咩出過聲
由我揸
就唔係揸車車我去練車場
練得果半個鐘
仲要排隊排成3個字

第一次考車熄左匙
我完全唔記得點tart匙
肥左

禁低 杞子

依d先好， 俾個牌你先害死你

盲點都唔教? 即係街都冇出過架喇喎?

咁我都幾好彩

係咪呢個

依啲post永遠唔開名

極力子講左杞子

唔係
叫
陳_文

咁你幾時先知有肓點同極力子呢樣嘢

去hksm最好

伏到仆街
果條阿Joel 正垃圾

我學車係跟鏗鏘棍van $3XXX
無伏，基本嘢都足

3千幾咁平 好多年前？

開post唔開名
抵你肥佬

我都跟過一個元朗陳xx 教得勁廢 所以轉師傅先學到野

呢啲唔係第一堂就教喇咩

幫駕院算啦 一定pass

屌 應該係同一個
係咪叫陳志_
條仆街教緊車係到剃鬚仆街
好嬲 麻煩大家黑名單！

原來考車開post 開名就會合格
個邏輯幾好笑👍🏻

其實望盲點即係望邊個位
我次次都係望完鏡擰一擰頭望下隔離有冇野就當係

嗰時我鏗鏘個師父都係好撚hea
上上下堂錄音唱生日歌俾個大陸婆聽

剃鬚食橙傾電話，當架車係自己屋企

陳志文？

10年前我都係報呢間，係大埔學車
第一堂佢渣部車去左大埔工業村教我控制油門極力子之類，
學左一陣就慢慢叫我渣出去
行到大直路係咁叫我踩油門：比多啲,再比多啲,再比多啲!再比多啲!!!!
然後OVER左60KM/H就笑笑口咁同我講：你超速呀!你肥佬喇!你肥佬喇!

第一次學完車，落車果下腳仔軟

我同樓主情況一撚樣
係咪呢條仆街
乜㭍都無教又係咁屌
係咁打擊我 話我報得15堂1take既請你食流浮山又點話 又話以我資質報咁少堂點夠 我想嘥錢就陪我玩下
點知又比我1 take (完全靠上網自學)佢即刻死狗咁唔出聲
奉勸大家一定唔可以搵佢學車

上YouTube睇祖哥喇

屌 佢都係 臨考前係咁打擊我 勁仆街
最後個堂呃鐘早成半個鐘下堂 叫我去等
我唔撚肯 點知佢係咁屌 之後考完個官話我無望盲點
佢條仆街馬後砲話因我唔早半個鐘下堂去遇個鬆手考官 所以肥 仲叫我之後補鐘再考
垃圾
唔好跟哩條蛋散！！！！！

你一take 考到會益左佢$300 等佢又係堅將邀功

祖哥收費高係港島區
大家有無新界區學車師傅介紹

開撚晒啦 鏗鏘
最好都係教院，貴啲，但有咩都有得追究

講緊師傅名呀

依個都係垃圾,做野極之無交帶

屌，我又係同一個不過我1take，但我果時學又冇乜問題，要教既都教足...

20年前？

陳志文呢條廢柴我四五年前跟佢學過一堂
正垃圾黎
最後搵左鏗鏘退錢

一二一二隻腳呀

我又係呢個😂
1take fail

我都係
就係依條撚屌上堂唱生日歌

換導師啦

我係石硤尾排隊學調頭
佢拎袋麵包落車為野豬

呢個過份左啲喎

鏗鏘好過李健

我跟私人教練學車
佢成程喺度睇av，學完唔知自己學咗咩野

杞子笑撚左

其實學車就係學點揸部車
考唔考試係都係咁揸㗎啦
學啱手勢就唔會肥

利伸 一take pass

追究唔撚到
個條仆街心虛block 埋我
大家認撚住佢
跟左實收皮
無左9k當做善事買教訓

點先退到？

個陣原本250蚊堂 我delay 左考但後期變左加左價 唔記得每堂多左幾多 跟住我就叫佢退

睇依個

上網大撚把資源啦 學車志在有架車俾你練姐

我曾經都中過伏，係鏗鏘學車，師傅上堂訓教，根本係想你唔合格再搵佢補鐘

貨van唔係唔洗考盲點既咩？

試下撞車或爭啲撞車就明

係咪光頭果個?

之前跟姓張既師傅都還好
2take 第一次衰自己on9

要考，果陣我師傅話唔望一次即肥(即係擰頭)
左邊就可以唔使

Thx ching

我都係鏗鏘！不過好彩跟到個好師傅
雖然都係第三次先考到，但我個個好公道
有心教

李賤都係伏
學車其實最好跟師父
要學校就駕院

一兩年前鏗鏘學大車
真心除左最基本野, 冇係師傅身上學到d咩新野, 全靠自己或之前師傅既教導
仲要係學緊車既時候不斷講野, 又粗口又咸濕野, 仲要成日認屎認屁既態度.

厚?

你條撚樣又唔開名仲仆街
害死下手

屌你拍緊喜劇?
周星馳?

垃圾都不如

個個師傅都好鍾意食橙

有冇棍Van師傅介紹

杞子

我唔係堅將學
我個師傅上堂都有不停WhatsApp
不過盲點佢教得好仔細
佢有落車周圍行
要我自己坐司機位
體驗吓原來望鏡真係有啲位望唔到

換兩次都係咁，樓主好慘....
其實你投訴都冇用，教車好多都係咁，遲到早放，講廢話，，一係搵人介紹師傅，市場好多伏

陳咩呀on9
大把姓陳

杞子
有冇圓肉 淮山

依個？我跟佢學無野喎
我次次打完燈無望都提我望
d考試野都講得足

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

我師博好好

杞子

此post正評

與你同路過 跨越世紀

屌你老味杞子笑撚到仆街

反而想講之前睇fb黃色group介紹過既私人劉x開
正宗mk癈老 學緊車個陣乜撚都唔講 但你一做錯就好似燥狂咁狂屌你
又試過擺我係架車到去扑野家買飯(應該係班接班) 跟住係我揸緊個陣就一路食飯睇youtube
心諗真係佢條底褲就黃

藍店變黃成功例子

屌你老母杞子

我上左佢地咁多堂，最後考試肥左揸軑盤手勢唔岩
咁多堂條廢老完全無提過我

最後換左第二個都係垃圾，
上youtube睇片自學pass左

同你一樣第一次學車報左佢,結果肥左
有無推介

上個月報名
比鏗鏘派左呢個人
佢張WhatsApp 相就係咁

咁有冇叫佢請你流浮山

考車師傅真係香港最垃圾職業
大部份都係我係hea教 鐘意屌你呀 吹咩既心態
對住d短裙短褲囡囡就成個咸濕伯父 落左堂都whatsapp人

未考車又有睇post嘅都係上fb搵黃嘅考車師傅算
講真質素好幾皮，質素麻麻比錢條氣都順啲

Lm

開車都唔識似你問題多

星期六日係忠義街望下排隊等調頭泊位條車龍 個個呀伯師傅都訓到訓捩頸咁

我係你就要求換人
佢冇心教人 欺善怕惡
係咁訓覺 訓醒又話要去廁所
最好笑係佢會話返你 係你呃我鐘

未上過堂點換
同埋換師傅原因你地點同學校講?
定係照直講佢廢?

私人理由想換人囉
佢吹你唔漲 你先係消費者
一百萬個理由自己諗啦

仲有個叫唔知余乜乜 車牌SU XXXX
我經堅將搵佢 又訓教扯鼻寒又剩
但個fd咁岩私鍾搵到佢話佢好有心機
屌佢老母

個陣我係李賤考

呀師傅堂堂都訓覺 玩手機咁濟

然後有次燈 綠 轉緊黃

屌佢老未 地板break （差唔多咁多下好慢踩埋杞子）

佢嚇撚醒 屌我做乜鳩

我嚇鳩佢 我綠燈個陣行緊3波50 有個婆婆突然行出黎

咪踩break lo 好彩我踩得快 唔係你大獲啦

之後幾次學車佢都冇訓

想問可以報邊間? 想學車，但擔心連筆試都唔合格...

做咩要同佢解釋
同埋一句覺得唔夾咪ok

抽中ty6010
自求多福
記得及早換師傅

黃財東都係垃圾死廢老 幾年前既事 唔知仲有無做/死左未

棍van 1 take路過

學車點少得你

教車廢老10之有9都係咁

睇下有冇朋友跟過教車師傅 直接搵師傅好過

報過，第一個師傳講野性騷擾我，嚇到我差d報警，之後公司係咁話換個個再補幾堂比我，之後個個教得幾好，1take pass，所以都係睇人

睇左鏡就係
右鏡你要睇盲點

咁你又要不滿 又想叫人唔好幫襯
又唔敢開名想點撚樣

所以話你哋班連登仔廢係無講錯 連喺網上面兇狠都唔夠膽

考dse都唔會淨係靠學校老師啦
學車前後自己youtube睇下祖哥/其他教學

利申：遇到佛系師傅，油塘1 take passed

樣嘅問題？

點解你唔屌鳩返佢 你比錢㗎喎

陳大文

屌你老母用emoji就收皮啦p牌狗
抵你死啦垃圾

想當年我都係鏗鏘學車，係個姓廖 好矮 講廣東話唔正嘅廢老教 ,D態度又係差到仆街, 之後轉左等二個師傅就好D

呢樣真 香港人太ON9 自己比錢請人教自己 條友竟然係隔離食橙傾電話都可以 仲屌自己 都仲可以忍

十幾年前連埋我6個fd 先後都係報鏗鏘全部棍van 一take....

不過講到尾都係睇個別師傅....

呢度有冇人因為疫情而改左期學車/考車?

我有女性朋友試過比師傅性騷擾

有聲

跟緊蘇記
師傅幾好

肥佬肥到變傳奇

咁仲有邊間係好?

呢個出曬名 成撚日捉人去練調頭泊位

係咪捉住你隻手轉波

條廢中話渣波棍唔洗咁大力既，一睇就知你係處啦以為自己好好笑，仲成日有意無意講黃色笑話

可能佢對仔都係咁

我之前跟鏗鏘，個師傅第一堂就講考牌要推拉駄，望盲點個d野

利申:煙鏟廢老師傅，食煙可以一枝接一枝咁食，部車直情有幾條醇萬

巴打係咪考油塘

叫你開堅名
抵你垃圾

屌 個眉知咩事

搵女師傅啦

無錯

正宗廢老
但唔知點解我2剔都揀佢教

我信，李健都係咁

睇依個Post笑撚咗
一個人話佢 可能係唔夾
幾個人話佢 一定係條友問題

成間野執柒左佢就岩了
脫離左個市場
好似唔憂做咁
發牌太少

我都係報呢間 但跟到個好師傅

好似姓甘

原來咁多苦主都係條仆街 總算無話錯人
未追Post既留意 跟著哩條仆街預左收皮
UA3139
陳志文

自求多福

我嗰陣學咗幾堂已經覺得好伏，跟住直接去深水埗門市話呢條友好唔掂要轉師傅，第二個師傅仲同我講好多學生都投訴佢，幫佢執咗唔少手尾

我學私家車同中型都係搵呢間，兩次都1 take pass

人夾人姐我覺得

"剃鬚食橙傾電話"

笑片劇情

我都好懷疑，咁啱樓主學車時次次轉線都咁啱隔離無車？

肥佬點少得你。

我都係鏗鏘
之前啲fd都報李健
不過佢彈出彈入，又係番cctvb 落廣告就冇揀到
Btw想問下6月中考，而加仲未學
應該等運輸處最新消息定係學定好？
利申：學牌都未搞

態度極差 都無心教人 得閒玩下手機 由你自己開車
未考試已經搵左第兩個師傳補緊 好彩有咁做 唔係死得
如果唔係比曬錢佢 我一早轉左

我都係報鏗鏘，不過好多年前，師傅嗰時可能已經成70歲，每一堂都俾佢屌到仆街，好彩貪平報咗最少堂數個course
一take fail都係俾佢屌到仆街
第二次pass佢開心過我

法國佬教車無人講？
燥狂症垃圾

我報元駕院
3次都中 宏東 都Fail
黎緊第四次
利申 ：已經俾咗三皮
可能你會話係我問題
但我想講
話駕院一take pass個D 收一收皮先

最閪憎你呢啲濕鳩口吻
法國佬做鏗鏘？
個撚個post都提住你先高興？
屌你老母臭閪

係咪XX 4768

撞咗之後

鏗鏘只係中介公司嚟

我都係鏗鏘學車 離譜到個師傅係隔離訓著左
有意外就GG